[認真] 老老實實 究竟靚女有無能力排出劇臭嘅糞便?

靚女雖然會屙屎
但好難想像平時去公園公廁聞到個種廢老阿叔屎 都會喺佢地身上產生